## 10. Rest parameter 

rest est un operateur qui permet d'avoir des fonctions sans preciser tout les arguments

function

* le spread operateur est un outil => 'args'

function add (...args: any) {

console.log(args);

return args.reduce((acc, value)=> acc+value,0)
};

console.log(add(args:2, 3, 4, 5));

si on veut faire l'affichage d'un string :

function add (message, ...args) {

console.log (args);

return args.reduce((acc, value)=> acc + value,0)

console.log(message, result);

};

[rest] est le dernier argument de la function

_utile pour la manip de tableau_
